有冇巴打識偽聲？

如題，想男偽女，睇過大陸d文但唔太知佢up乜
另外偽聲係咪說話比唱歌難架？
有冇巴打有經驗可以分享下點訓練？
求指教

push

5

6